是靚午 魚香肉絲撈麵 配 蒜香拍青瓜

美但感覺重口味

不夠料 單調左少少

是
口味很重
味道很濃
很好味

咸到仆街

肉絲唔少的

重口味岩我

印狗就嚟腎虧

睇住食到你虧呀

我會幫佢睇住定仔架啦

腎虧師

定延晚晚幫我回春

唔係是悲午 要鬧

想俾佢罵我廢柴

定仔最愛棒狀物

米色啦

我個碌最match定延

我可以色

我join埋ok?

咸過定仔

短過芝士腸

我獨佔定延

你花心 我要接走定仔

一見棒子 反應迅速

定延鍾意我咸啲